被偷手機

請問今日4:30至5點幾在筲箕灣工廠街籃球場？
我弟弟打籃球被人偷了一部Samsung S10黑色手機
有消息可否通知我，thanks